Biodiversitätsverlust
=====================

<!-- toc -->

<!-- tocstop -->

* Artenvielfalt
* Das 6. Massensterben, siehe xr
* Buch_: Was hat die Mücke je für uns getan?, todo
* End Game 2050 Film, siehe dort
* siehe S4F-Vortrag
    * Anzahl der Tiere wird weniger
    * Anzahl der Arten wird weniger
